去大阪有咩郊區值得去

去過金閣寺,奈良同千鳥居
金閣寺極伏
仲有咩地方值得去

新

金閣寺,奈良同千鳥居
冇一個喺大阪

有咩郊區值得去

嵐山?

箕面？
萬博公園算唔算?

利申:無去過

我諗我講得唔係
係京都神戶嵐山果D

姬路城

姬路城唔喺大阪

去大阪緊係食架啦..

堺市
有最新的世界文化遺產

古墳

地

料

京都
奈良
京都

冇一個係大阪